[做運動] Burpee, Jumping Jack, Push up, 呢三個真係HIIT 既三寶黎

Burpee:

Jumping Jack:

Push up 唔貼link啦

總之日日做以上運動, Burpee Push up 做50下 , 分開10下一組
Jumping jack 做150下分30下一組

咪撚戇鳩啦

冇咁既設備

最低效HIIT三寶
sprint walk is HIIT king